被男主管「拖進廁所性侵30分鐘」！ 22歲男偶像慘當性奴！

▲西岡健吾被指就是遭性侵的男藝人。（圖／翻攝自西岡健吾IG）

1.媒體來源:
ettoday

2.記者署名:
田暐瑋

3.完整新聞標題:
被男主管「拖進廁所性侵30分鐘」！ 22歲男偶像慘當性奴

4.完整新聞內文:

日本知名娛樂公司「渡邊娛樂」日前驚爆男高層對旗下男藝人長期性侵的醜聞，男藝人礙
於對方地位不敢反抗，遭高層帶回家性侵，還趁熟睡時偷拍裸照，高層甚至傳了許多猥褻
訊息，讓受害人不堪其擾。有網友根據報導提供的相關線索，猜出受害藝人的真實身份，
應該就是外型秀氣的22歲男星西岡健吾。

《週刊文春》踢爆渡邊娛樂醜聞，內容指出47歲的常務大澤剛從2018年底開始至2019年，
趁著受害藝人找他商量退團一事時進行性侵害，多次要求受害者當自己女友，兩人一起搭
計程車趕通告時，他還把手強硬伸進對方褲子裡撫摸，之後還帶受害者進工作場合的廁所
性侵，不只口交，還進行手指性侵，全程20至30分鐘。

有網友根據線索猜測，遭到狼爪侵犯的藝人應該就是渡邊娛樂旗下的Mag!c Prince前成員
－西岡健吾，年僅22歲，外型秀氣陰柔，臉蛋精緻，若是扮成女孩也毫無違和。渡邊娛樂
是日本知名娛樂公司，大胃王曾根辣妹、AKB48的柏木由紀也都是該公司藝人。

5.完整新聞連結 (或短網址):

玩偽娘

X仔小心啲

Cls

定仔會唔會比印仔「拖進廁所性侵30分鐘」

定仔小心啲

唔洗拖
定延晚晚都偷上我張床

大家小心被樓豬強姦

she 竟然有J

偽娘師

健吾

米癲拉

不會懷孕

即係印仔比定仔性侵

個格式你整？
Ok wor

PTT COPY

男？

被連登仔男主管拖進廁所性侵300分鐘

是
日本好興呢隻「無性別男子」

到底算唔算搞gay

男藝人

屌定算唔算搞gay，樓主最清楚

定延是女

是

又幾正

基師

男人老狗都無反抗能力
男主管係清水健咩

睇條仔既樣真係似無乜反抗能力

咪搞

非基師

我可以搞

我作為一個fan都比你依個丈夫更了解定

我了解定延的身心靈每一部份

得啦 你好肉麻

我可以麻

不會懷孕, 可無限中出

唔怪得會拖入去

大根辣妹

下 即係點

正

男的不會懷孕

Did you just assume my gender

男的也好

清水健可以搞到個個男人老狗潮吹

定延好危險

拎去氣炸未？